台灣歌手作比香港人嘅歌 #沒有人要回去

台灣人都有默默關注我地
【沒有人要回去】
希望呢首歌可以比更多人聽到
香港人抗爭路上並唔孤單
背景仲有佢自己黎香港現場錄低嘅抗議聲
佢ig: yen___chun

歌詞：
「紅燈停 綠燈行
到底是誰先破壞規則把我們變成暴民

So 唔好意思
必須喊著 可恥 可恥

我們走 我們走
這不是一個人的遊行
Camera強拍臉部的快門聲音
牆裡又以為是海闊天空唱不膩」